遭男友嫌棄非處女 要求懷孕墮胎絕育表愛意 女大學生被精神虐待服藥身亡

大學女生遇上恐怖情人！北京大學法學院一名大三女學生，疑因被男友嫌棄並非處女，且多番被要求以懷孕、墮胎、絕育等極端方式來表愛意，最終在不堪長期的精神折磨下，於去年10月服藥輕生。腦幹死亡後，她一直躺在醫院病床上，最終延至上周六（11日）孤獨離世。

綜合《南方周末》等內地傳媒報道，女生包麗原本是北大學生會文藝部長，2017年與時任學生會執委副主席的學長牟林翰認識，翌年兩人墮入愛河。然而，牟林翰得悉包麗並非處女後多番嫌棄，曾傳短訊予女方稱：「女孩的第一次是最美好的東西。」而包麗當時回應稱：「我最美好的東西是我的將來。」

包麗生前受盡牟林翰的折磨。（網上圖片）

而從兩人的談話記錄照示，牟林翰對於女孩子的「第一次」十分執著，認為女方婚前應是處女，否則要對男方作出補償，方才有資格獲得男方的愛、才可結婚。因此，牟林翰曾向包麗提出拍裸照、先懷孕再流產、做絕育手術切下輸卵管等恐怖要求，又曾讓包麗在身上紋下「我是牟林翰的狗」，

「中英文都可以，紋的過程讓人給你錄下來，不然的話你就自己錄。」

兩人的對話十分驚人。（網上圖片）

在包麗徹底屈服、成為她的「主人」後，牟林翰對她稱：

「記住你的一切都是我的，不許再和我說不，只要你能做到，我就會娶你回家的。我們來複習一下，在別人面前要叫我甚麼……」

兩人拍拖期間曾多次爭執，可惜包麗卻離不開牟林翰；由於長期受盡精神及肉體折磨，早在去年6月中旬，她就曾試過割腕輕生，但不果。最終，她在去年10月9日服藥自殺，服藥前更傳訊予牟林翰：

「遇到了熠熠閃光的你而我卻是一塊垃圾。」

包麗雖被送院搶救，惟醫生及後宣布她「腦死亡」。在包麗的好友眼中，包麗的性格在短短一、兩年完全變了，由堅強、樂觀、獨立的女大學生，變成會因非處女而產生罪惡感的「小女人」。對於女兒尋死的原因，包麗母親直至看到女兒與牟林翰的微信聊天記錄，始找到真相，哭訴女兒「是被牟林翰逼死的」。去年12月，牟林翰曾承認包麗自殺與他有關，卻否認曾精神控制對方，辯稱：「我是她男朋友，我們倆相處之中我覺得一定是沒有照顧好她。」

腦死半年後，包麗上周六因疫情關係而孤獨離世。（網上圖片）

至上周六中午，腦死半年的包麗已於上周六中午去世。包麗母親本來一直在醫院照顧女兒，但因疫情而兩個月未見女兒，直到女兒過世。她表示，牟林翰一直未有聯繫她，而女兒至死亦未能聽到其道歉，又指會繼續追究牟林翰的責任，目前仍在等待警方的調查結果。

nmslese -1

連登仔：bdsm 你情我願 不容第三者說三道四

痴線真係喎
點解唔分手，又唔係俾人綁架

現實連登仔

北大都咁on9，支那人仲邊有得救

舊聞 拉
支國 拉

連登仔：非處女=雞/公廁

條仔係咁嫌棄又唔分手？都已經明知人地唔係處

條女又咁痴線陪佢癲

屌樓主老母又推D old news 上嚟做乜

That’s why mind manipulation is king.

喺中國，有錢乜都有得玩

無人會明白nmsland 嘅人個腦係咩構造

樓主貼Old news有咩居心

有西屌

係愛啊 你識條鐵咩